對付姣西討論區

自己有仔都成日去姣9人地條仔
一見到係有撚嘅就仆埋去
講講下笑埃晒落啲仔度
做乜9到底？

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

姣西係冇得對付

介紹晒俾我 我幫你頂晒佢

關你撚事咩